# 읽어주세요 #

2015년 1학기 건양대학교 캡스톤디자인 5조 Team 열려라 참깨의 서버 프로젝트입니다.

## 프로젝트명 ##

열려라 Ky

### 무엇을 하는 프로젝트인가요? ###

1. 시설물 대여 절차를 통합하여 간편하게 시설물 사용 신청을 할 수 있도록 합니다. 
2. 정규수업 시간에 수강학생의 학생증으로 시설물(주로 강의실)의 문을 열거나 잠글 수 있도록 합니다.

## Source 구조 ##

### OpenKy.Domain ###

데이터베이스와 비지니스 로직 사이에서 데이터베이스에 데이터를 쿼리하는 인터페이스와 구현 클래스가 있습니다.

Abstract: 추상화 계층입니다. 인터페이스가 존재합니다.
Concrete: 인터페이스의 구현체가 존재합니다.
Entities: 물리적인 데이터베이스의 구조를 논리적 모델로 표현한 클래스가 존재합니다.

### OpenKy.WebAPI ###

RESTful 아키텍처가 도입된 ASP.NET WebAPI 플랫폼을 이용한 Web API 서비스 프로젝트입니다.
OpenKy.Domain 프로젝트에 의존적입니다.

실제 스마트폰을 대상으로 한 서비스 사이트입니다.

### OpenKy.WebUI ###

ASP.NET MVC5 플랫폼을 이용한 관리 사이트 프로젝트입니다.
OpenKy.Domain 프로젝트에 의존적입니다.